(晚餐)煎牛扒意粉蘑菇沙律

rest 下

食得！ Medium rare - medium 之間

健康沙律

睇圖已經去到medium

rest完票翻煎
仲有咁都medium?

Ching 你塊牛扒似四成熟多D

牛扒邊度買？

如何煮意粉

首先根據包裝減1分鐘將意粉煮熟跟住倒咗啲煮意粉嘅水，加少少橄欖油撈均等佢哋唔好黐埋一齊

然後首先煮蘑菇

加牛扒汁煮一陣

然後加意粉收乾水可以上碟

同問

x5x 會員價＄170一包
澳洲濕式熟成安格斯肉眼扒

Medium rare = 3
medium = 5

中間 = 4 !!!

ching 識貨

冇翻煎呀

嗱

Canned mushroom
用新鮮好d

叻

Dried porcini